冬至訂盆菜有咩黃店推介

屋企做冬 老母叫我訂個盆菜 想問吓有咩黃店有賣盆菜 最好有埋送貨 求推介

一定唔會係元朗國果啲

有冇人知大埔忠誠黃定藍

同求

沙田盛記

盛記盆菜&盛記麵家
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 沙田瀝源熟食中心5號舖
電話: 26926611
=====================
憑恒生信用卡於JW萬豪酒店、萬麗海景酒店及W酒店可享低至5折！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

盤菜點賣？ 學生見底但想支持

大快活有冇

未食過，佢好耐以前已經黃，以後訂盤菜都會訂佢

巴打有無諗過自己整

去間舖食最安全，但又唔係特別好食，加上香港氣溫唔適合運送盆菜，可以嘅就戒口唔好食

PUSH

已經訂咗沙田盛記 多謝大家

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#260 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

燒山算唔算

上網搵過 好似得中秋

一早賣晒啦

蕭生好野 多謝蕭生

好搶手 搶飛咁 深黃

人民超市之前有得訂，但賣晒
可以考慮大快活

我等新年再訂人民超市

d韓牛片好正

試試先

盛記自取

食住大家樂盆菜答你:大快活

樓豬輔警黎？